[認真post]食辣野點先唔會燒屎眼?

次次食完都會燒屎眼
但係好想食

唔痾屎咪得

屌咁急都要去痾架

飲牛奶加隻蕉